@misc{billieres,
  title =	 {La norme phonétique en français},
  url =
                  {http://www.verbotonale-phonetique.com/norme-phonetique-francais/},
  author =	 {Billières, Michel},
  urldate =	 {2015-11-11}
}

@book{landry1911,
  location =	 {Paris},
  title =	 {La Théorie du rythme et le rythme du français
                  déclamé},
  publisher =	 {Champion},
  author =	 {Landry, Eugène},
  date =	 1911
}

@article{leon1968,
  title =	 {Aspects phonostylistiques des niveaux de langue},
  number =	 57,
  journaltitle = {Le Français dans le monde},
  author =	 {Léon, Pierre},
  date =	 {1968-06}
}

@article{martinez2001,
  title =	 {Le temps et le rythme au théâtre},
  number =	 29,
  journaltitle = {L’Annuaire théâtral : revue québécoise d’études
                  théâtrales},
  author =	 {Martìnez, Manuel Garcìa},
  date =	 2001
}

@book{meldolesi1987,
  location =	 {université de Bologne},
  title =	 {Pensare il teatro},
  publisher =	 {Centro per la Sperimentazione e la Ricerca Teatrale
                  di Pontedera},
  author =	 {Meldolesi, Claudio},
  date =	 1987
}
